人民日報--武漢肺炎是香港暴徒傳染進來的，中央必定依法追究

善心打破0回覆

條友真係好on9

屌

u2

應嚴禁中國人進入香港惹上病菌

快去鎖香港，禁止所有支拉人進入香港

衲子果然係大中華唯一正統官媒

老梁認同